屌那星，又係到對峙......唉

次次畫面都一樣

上現場提議

辛苦晒你次次都要睇畫面

一直捱打

最醒係你

真係唔好再對峙，各區加埋己拉過百手足，仲要好多係一群6,7個咁俾人拉

因為現場差你個指揮官

唔對峙應該點?
散晒返屋企?

去狗屋

樓主仲唔出黎 第一個衝?